發 現 浸 大 有 組 織 性 武 裝 分 子 火 力 極 具 威 脅 性

雷射槍部隊

那星stormtroopers專瞄邊既洗驚?

呢班係一班裝設精良嘅外國勢力, 係瞄準方面差左啲

做咩擺我上台先

懷疑你藏有攻擊 性武器

鐳射筆都叫鐳射槍
咁原子筆都變原子彈
陽具都變水炮

手指舉個七字都可以非法管有槍械

乳房都可以當dumbbell

指甲都可以變利刃

國家
哦你港獨

藤條木棍應該當筷子
但黑衫攞筷子都變狼牙棒

哦你講粗口 唔文明 辱警 警察都有情緒 依家告你襲警 傷害心靈

做乜9

嚇親

我懷疑你胸襲我

發惡夢阿屌你